發夢夢見催淚彈嘅正確應對方法

之前發夢夢見意大利友人嘅經驗分享，佢地一班人經常面對意大利示威遊行，催淚彈食唔少。而佢地係會隨手帶備一個切開嘅

檸檬

冇錯，就係檸檬。雖然研究冇證實檸檬汁能夠預防催淚彈，但係大量歐洲示威者都會用檸檬黎減低催淚彈對眼睛嘅不適同中和 chemical 以免刺激肺部。

通常用法係，事前先將檸檬切成 wedges, 面對催淚氣體時先將檸檬汁捈喺眼皮同眼底，然後咬住舊檸檬黎中和即將吸入嘅空氣。 呢招聽落都幾土法煉鋼，不過咁多人用，應該有一定嘅減輕效果。

有冇巴絲親身試過 report 下功效？ 唔知青檸得唔得 不過青檸好貴

以下附上檸檬正確使用介紹

香港加油，一齊走落去！

檸檬汁入眼會點？